﻿001	!!!
002	…何事かネ？	VO_ogre.ogre_battle_0019
003	侵入者、確認!!<br>ソノ、数――
004	――印!!	VO_tanosuke.tanosuke_battle_0011
005	お邪魔しますよ…っと
006	貴様…“刃狐”ノ…!!	VO_ogre.ogre_battle_0001
007	うちの隊士、返してもらうよ<br>部下は、守り通すってのが性分でね	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0001
008	ひとりで乗り込んできたというのカ？<br>不遜であるナ	VO_ogre.ogre_battle_0002
009	割と頭脳派で通ってるんだけどねえ<br>…譲れないところは、譲れないってことで	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0006
010	失敗したら、ウガチ隊長に<br>絞られるんだろうなあ…<br>ぞっとするよ	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0016
011	…ん
012	お目覚めかな	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0004
013	待…て…	VO_amane.amane_battle_0019
014	待ってくれ!!!
015	…!?<br>タノスケ…隊長？	VO_amane.amane_sys_0025
016	おはよう<br>さあ、帰るとしよう<br>俺たちの居場所へ
017	勝手は許さんゾ<br>…その者は“王”に必要な存在ゆエ	VO_ogre.ogre_battle_0020
018	残念、俺も所望してるんだ<br>だったら…力尽くで奪うしかないよね<br>…っと!!!	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0039
019	小癪ナ…!!	VO_ogre.ogre_battle_0003
020	…ハアアアアアアアアッ!!!!	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0032
021	!?<br>この力…!?	VO_ogre.ogre_battle_0001
022	…普段は使えないんだよ<br>“戻ってこれなく”なったら困るからさ<br>だけど…	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0030
023	今回ばかりはそうも言ってられないからね	VO_tanosuke.tanosuke_battle_0022
024	タノスケ隊長…!?
025	絶対俺から離れないでくれよ？<br>君のことは、俺が必ず守り通すから	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0001
